［求救］ 請問邊到有得買收銀機個錢箱？

如題，唔該曬

淘寶

急用，淘唔切

上網搵餐飲pos 公司

係咪整爆咗人地嗰個

去樓下某快餐店拎個 頂住先